612狗績整合，求中英標題（重開）

啱啱先得閒上黎，但發覺啲黑材料無咩人整合，方便再譯比外國press睇/一post塞比屋企人睇，所以集合咗啲612既post，如有漏/fake news請講，求配中英offical title 。
用緊手機好難edit，麻煩各位。

致命篇
1.無警告下向非衝擊示威者頭部（眼）開槍
（source:tvb)

2 有個外國人坐咗喺到行唔到，比警察近距離噴胡椒水
[url] （source: appledaily)

3. 今次警察係完全冇預警嘅情況下開槍 （傷者為rthk司機？）not sure
（source: nowtv)

慶工篇
1.白衫狗影相打卡
(source; unknown)

記者篇
1.商台記者表明身份 仍遭揮警棍粗暴推撞 警：「記你老母！」
(source: RTHK)

蓋世太保篇
1.香港警察金鐘站無理濫權搜身（611）
（source: Claudia Mo facebook)

清場篇
1. [有片]「速龍小隊」代表香港警察挑釁所有支持民主人士
(source:立場新聞/英字：夕立製作所）

2.一名少女遭到多名警員圍攻，用警棍和盾牌敲打，她倒地抱頭瑟縮
（source: apple daily)

3. 男警圍捕中除女示威者衫！！！
（source: unknown)

Push

小弟不才,有啲釋唔到
致命篇
1.無警告下向非衝擊示威者頭部（眼）開槍
Shooting at demonstrator (head shot) without any warning.
2 有個外國人坐咗喺到行唔到，比警察近距離噴胡椒水
Pepper spray was used to a disabled foreigner
3. 今次警察係完全冇預警嘅情況下開槍
Police officer shoots at protectors, without any warning flags, AGAIN.

慶工篇
1.白衫狗影相打卡
Pictures were taken ironically, after the operation against the protesters.
蓋世太保篇
1.香港警察金鐘站無理濫權搜身（611）
Abuse of power of police officers, in searching pedestrians ‘bag in MTR station.
2.一名少女遭到多名警員圍攻，用警棍和盾牌敲打，她倒地抱頭瑟縮
Unarmed young girl brace herself, while being blew by the police with baton and shield.
3. 男警圍捕中除女示威者衫
Female demonstrator’s shirt was taken off by the policemen, during the arrest operation.

Tui